該公司本週宣佈，將投資2.5億美元用於一項計劃，以在整個業務中消除化石燃料的使用，並與幾家研究機構合作，解決相關的健康問題。 為什麼埃森哲認為“數字時代的亨利·福特時刻”即將到來 
 那些特別有創造力、工作出色、與他人合作良好的人立即進入了“守門員”的行列。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 我們在物聯網和人工智能等技術領域與創始人見面併合作。 你應該參加2020年Disrupt 2020的五個理由|Alexandra Ames | 2020年9月11日| 
 一個任務標籤可以讓人們設置筆記，書籤項目，設置會議和提醒，並與團隊中的其他人合作。 在2019年實現盈利後，Politico EU今年的目標是收入增長10% 
 雖然這對我們所有人來說都是一個挑戰，但這也給了我們重新評估和開發新的工作方式和與彼此和客戶合作的機會。 製造業的最佳工作場所是如何應對COVID-19挑戰的 
 “我很高興能合作，”他在接受《Retro Report》採訪時說。 將殺害薩爾瓦多修女的兇手繩之以法|Raymond Bonner | 2014年11月10日|每日野獸 
 這也讓持不同觀點的人更容易合作。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 他是1960年貿易禁運後第一個與古巴合作的人。 瑪麗蓮·馬爾科維奇背後的男人Justin Jones | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 擴大蛋糕的另一個重要方式是與行業合作伙伴合作。 最新的高科技芯片| | 2014年9月18日 
 金伯林甚至同意合作寫一本關於他的故事的書。 關於保守主義的痴迷，一個被定罪的炸彈襲擊者，和你看過的最奇怪的泰勒·斯威夫特的故事|大衛·威格| 2014年8月30日|每日野獸 
 他一退伍，我就和他合作演一部戲。 奎恩|愛麗絲Hegan Rice 
 他的想法是在改編中利用這種沙文主義，讓迪斯雷利和薩爾杜合作。 《英國舞臺》|奧古斯丁·菲隆 
 幾乎立刻就安排了e合作，我們一起寫這本書。 詹姆斯·麥克尼爾·惠斯勒的一生|伊麗莎白·羅賓斯·佩內爾 
 此外，我們可能合作演一齣戲，每人三個星期賺的錢，比我們兩個人在豐年裡賺的都多。 繩索的影子|E。 w .霍農 
 Grillparzer在他的《Erinnerungen an Beethoven》中給我們留下了他試圖與貝多芬合作一部歌劇的記錄。 《路德維希·凡·貝多芬生平》第三卷(三卷)|亞歷山大·惠洛克·塞耶